我想問話留守機場個班人，你地係咪唔駛食飯訓覺？

既然全日離港航班都取消，目標達成後散水有咩問題？

諗著連續廿四小時唔訓覺唔食飯？第二朝點活動？

達你老母，你一散水佢未開番囉
送中夠話壽終正寢啦，你信唔信聽佢講話停止示威都唔會返生呀？

各有各做法
佢地有清楚思考過
根據自己既答案去做
意見你地又比左
唔洗不斷質疑佢地決定啦
佢地自己會考慮嫁啦

開翻咪返黎咯

連機場咁好留都唔留
唔係要留到2047 起碼天黑先討論去定留啦
而家咁早散水得個柒字

開返咪又涼冷氣囉，就係咁簡單

現實d啦 民氣散左就冇
616夠話每個禮拜百萬遊

日日機場？ 817,818,月尾大遊行，93罷課先係主力

來日方長 慢慢接機

依家開返晒啦！你係咪返緊去啊？

開返啦 你返黎未啊

#現場決定

#自主決定

又階段性勝利？洗唔洗比埋支咪你唱海闊天空？

關你撚事 人地留人地決定

目標係5大訴求
721811

啱，走咪走，留咪留，各有各做嘛

抵港定離港呀？

離港

前線自己決定，唔撚洗你指指點點

今日全部cancel啦，checkin櫃台恢復運作唔駛時間？

1900恢復左更多 你可以自己去tg 睇下
你死咬話唔係咁冇咩好講

我睇就降落去到8點幾
起飛得未？咪返黎咯

我上面有張相，你可以睇下
checkin 就開始左幾班
你好換衫出門口啦

1800前喎